今次嘅民意如何用喺人工島同國歌法上

政府將會恢復人工島同國歌法嘅二讀

我認為可以用
送中條例問題未解決之前，政府切勿推行任何有爭議性嘅議案，以表誠意。
為由，舉行各種抗爭，特別係勇武可以師出有名

推

push

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!

方法係
指出人工島同國歌法
係反咉一國兩制揾笨
再傳去台灣幫小英助選

呢個係國際上？

搞到小英民意上升
老共就有顧忌

司機二百萬人來自唔同政治光譜

逃犯條例：香港人一點好處都冇，所以全民皆反
人工島：新增土地，有一定部份人會支持
國歌法：咁小事好多人應該wfc，由共產黨自己打飛機